就近日發生嘅事及現時觀察到嘅情況，有一事相求

首先，好多人上連登第一時間都係睇熱門
(當然亦有人會選擇睇吹水台/時事台/最新)

每當有行動嘅日子，一定有大量資訊輸出
明白係有咁嘅必要
但可唔可以盡量集中討論
如果唔係好容易洗走其他重要po (eg. 今晚金鐘 / 未來數日行動)

其次，忽視洗白/9up 嘅po
見到啲幫黑警洗白嘅po
個啲乜春前線警員心聲啊之如此類
見到的確會嬲
因為大家都唔再信入面有好人
但大家不斷留言去屌
變相推po 上熱門
同時分散焦點，阻礙正常討論
大可不必理會

第三，大家可以開集中討論po
例如尋晚沙田同旺角
雖然的而且確有需要發佈即時消息
但呢啲可以留俾tg或者各媒體fb做
都係個句，要夾野就現場夾
無謂網上留底俾狗睇晒

仲有，事後嘅打飛機po適可而止
絕對係好事，但小心
唔能夠成為報喜不報憂
唔能夠俾小小既事沖昏頭腦，當贏晒
尋晚有斷指有李星
好多人喜聞樂見
但同時有手足被挖眼、屈手
絕對不能唔理
我地網上譴責無用
只能交由文宣做 (辛苦文宣手足)

暫時諗到係咁多

最後，希望連仔可以考慮開個台
專係俾人討論近日既事
討論集中啲
我地資訊交流都快啲

無論你係前線勇武
定後勤物資
又或文宣
大家加油
我地唔能夠放棄

我會無時無刻一得閒就推呢個post
以防有手足以為警察會倒戈而心軟

沒有一個警案是無辜的
而家打緊仗
對敵人仁慈就即係棄自己手足安危於不顧